敷住面膜出街都要比人批鬥

家陣咩世代

敷面膜唔係問題 樣衰先係問題

敷咁耐會乾 對皮膚唔好